[清卡數]車迷冬季轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

Chelsea board losing patience with Antonio Conte's claims he has no say on signings

Chelsea are losing patience with Antonio Conte’s complaints about the club’s January transfer activity and will warn the Italian that he cannot continue to imply he has no input into signings when they are working hard to recruit targets specifically requested by their manager.

Lm

lm， 到底仲會唔會有人上車呢？

高層真心廢嘛

高治

無人會肯嚟垃圾車

迪斯高都買唔到

其實佢地戇鳩，第二年將佢賣返中超咪回到本囉

又唔置頂marina out

古沙華依d垃圾我寧願j 愛馬神

躝啦閪女人

依鋪撐干地，因為佢真係no say

英國班撚樣仲可以忍到班高層

all lan

因為仲有大把人認為黑鳩先係搞風搞雨果個
佢走左仲點會屌高層

完咗啦仲轉會窗

oscar mata come back

oscar=第2個保連奴
打起左會回歸車路士

古沙華都買唔到啦

想ock回歸了，True Blue

咁打起左未？

有預感會簽van Aanholt

new po lm

冬季轉會討論

轟唔止會員鍾意內戰 高層都鍾意
好想知干地仲忍到幾耐

係史丹福球場舉#conteout會比人毒打

好囉，單蹄 都借埋出去先話簽唔到人
二月唔洗踢啦

閪女人幾時落地獄

無知一問 乜古沙華差過個羅馬後備？

買到可能性係

根本中下游汁人返黎組雜牌軍

26號都簽唔到人，好明顯真係玩鳩干地啦
老實講見到干地咁真係好心up
幫球會付出咁多，最後嘈你一兩句就迫走人
真係十足十啲垃圾老闆既工咁

上星期五仲講到星期二done deal 咁

仲未慣咩？

我愛你，韋利安。

扮做野

最慘嘅係牙朗
剩低半季真係要插住喉落場踢了

呢單野睇怕以後都無乜人敢黎車教

係，干爹真係有心教，有心衝成績
就算近排進攻線有問題，但佢場場都試啲新野去改善
奈何手牌有限，賽程又密，球員又疲態
如果唔買人黎逼干爹走，球會真係好on 9
炒安76既錯仲要重覆幾多次

next season
Townsend Carroll Atsu
Sheveley Lanzini Ndidi
Bertrend Cahill Luiz Cedric
Caba

Profit 300m

韋斯咸定西布朗黎？

空砲

welcome carroll

PSG唔係話放人咩？ 我見鼠囝話垃圾咋 所以想問下

弱鳩智

講到尾即係marina話晒事

Marina club

想食幻齒

Marina 朋友隊

Marina後宮

有冇消息話安仔傷幾耐?

Done deal 未

淨係知not serious

比個女人搞足球真係好痴線

油王係咪懵撚左

佢當足球係生意咁搞
搵佢做business side 果邊就得既, 買賣就不了
球員值唔值果個價, 佢識睇咩

CEO出返黎下令買人得唔得

個西女人癲架

邊個再保西女人即刻屌到佢狗竇都唔敢入

油王躝啦屌

西女人咪CEO，你講乜？

好似仲有一個？

球會當公司咁run唔掂係梗架喎

Leganés are interested in taking Charly Musonda Junior (21) on loan and are willing to pay his wages. Chelsea haven’t taken a decision yet. They prefer a move to an English club.

西甲嘢

一拳一個

邊個，黑鬼係前足球總監

呢場權鬥，干地輸了

BRUCE BUCK 好似係

上年8月31 幾粒鐘搞掂zappa

摩狗都唔得 干地冇咩可能赢到

車慘到要簽豬腦

佢仲在位喎

邊度話係佢下令買zappa

但佢平時唔會做出面傾買人果個

要鑊咗先出面

baka以後keep住呢場水準 絕對好過打靶狗馬迪

咁岩果日飛去訓練場班友就當正係佢落order買
根本由頭到尾都講過關bruce buck事

西女人係咪又想做deadline fighter

i love marina bb

咁我get 錯囉

dead咩line吖, 做樣啫, 係咁重視球隊發展一早簽搞掂晒啦, contract嘅野邊有咁死吖做左咁耐生意

當日好多人都一廂情願覺得係佢落order
我覺得根本marina管晒所有野，邊個黎到都唔會影響到佢決定

d 老女人真係好恐怖

油王離婚離到傻撚左

火ching and 鼠ching

型到

傾國妖女

油王咁搞不如放盤算啦 d女人買手袋就唔睇價錢
買人就不了

衰莫大於心死

唔係油王咩

油王係final decision
但西女人negotiate
而羅馬果面就話個deal unacceptable

買個人價錢買到成倉手袋
轉行買賣手袋 倫敦站

其實唔可以怪曬閪女人
閪女人已經讓步開2年
點知羅馬見你一讓就得寸進尺開3年
閪女人仲唔嬲嬲豬咩

其實2年3年都好，買咗第2年賣去中超咪得囉

老老豆豆 我覺得干地咁既人腳拎到第3唔差啦
係佢變陣唔好 死攬352 343呢下衰姐

球隊要向前行
我們已經由豪門降到落列強
不進就會再退到愛修中遊
再之後就護級車

??

認同 但膏層同時都做緊令球會降lv嘅野 閪女人真係好撚閪

講緊新ceo Guy Laurence?
但佢好似主要負責r新sponsor
買賣球員大權都仲係西女人話事

基本上Conte同Marina Granovskaia既關係已經"破裂"，近期所有球會會議Conte都派助教Cudicini出席。

硬鬥硬

G持

干地：講完你都唔會聽，是但搵個人坐喺度算

兩個人權鬥，車路士是輸家

西女人似想將關係解凍
干地冬窗target Andy Carroll 咁柒廢
佢未傷前西女人都肯追
仲有肯用一個相對貴既價錢追Dzeko

如果西女人想睇住干地死根本唔洗打包羅馬兩將
即管睇埋最尾羅馬單野會唔會空炮

西女人真係on撚9

唔鬥 有條8婆係到 車路士都係輸家
所以我G持佢地鬥飽佢

收嗲啦 dzeko仲諗住開1年約呀 解你老母凍咩

而家有d想睇兩個鬥到攬住西女人一齊俾人炒 我會好感謝干地

今次撐派清
Dzeko其實已經破例開兩年

西女人都唔識波, 打理油王啲石油生意好過搞球會運作

Marina跟左油王廿年而家為左干地炒？

講真，17年夏轉會做得差，但干地已經做得好好，咁的手牌邊個教都唔掂啦

油王已經當車路士係生意

25m 簽兩年
人唔笑狗都吠

三年半又真係有d長
到時已經34,35歲

無諗住會炒 但鬥下都好

以卵擊石

借走左堅尼地先黎買唔到艾馬臣
莫拉達成日傷，亞衣難成大器，都唔肯買返個有級數嘅迪斯高幫手
西女人好波

對佢地兩個黎講都係no harm, 干地一定大把球會approach, 西女人贏同輸都無礙佢坐大, 何況好難輸

最大問題係
之前話30歲後一年一約
秦利、巴哥、林伯呢d球會殿堂級球員俾你點左一年一約
屌點知突然間原來條rule變到可有可無
肯為dzeko開兩年/三年約
好難同之前遵守條rule既球員交待

今次肯破例俾足面干地

只有一個輸家，車路士

26號喇
左閘又冇前鋒又冇
個個transfer window 都做 dealline fighter
咁既辦事效率搵邊個教都死

出唔出席咪一鳩樣，同香港班友話和平理性非暴力有咩分別

時代同形勢都會轉
呢個規則會唔會過時
要識變通

油王out

你比一年約邊個肯黎
仲要轉會費唔平
最後蝕個個咪又係自己

咪就係已經破例開兩年半
你要諗下點解要定呢條rule
到時3張幾回晒塘又賣唔出咪高薪養廢柴
仲有點解講到中超一定會有興趣

所以咪話西女人肯為干地破例開兩年約dzeko俾足面佢啦

雲加 > 閪女人

嫌貴唔撚買辛度，走去買羅馬兩件次貨

我已經要屌佢老母

呢點我讚閪女人
羅馬得寸進尺反而幾過份

鬼叫我地歐聯比羅馬食住，而家仲要嗌契弟

決賽

車路士 v 羅馬

買咩呀
回購oscar啦

回購馬達啦屌

Happy birthday to @ChelseaFC legend Jose Mourinho who turns 55 today. #CFC #Chelsea

唉 對隊波好撚絕望

今晚 presscon 又要聽干地俾說話西女人聽

我愛marina

乜野閪波黎

落地獄陪佢啦

同羅馬傾唔到咪買辛度囉，有乜理由係度鬥磨時間

核心又傷 人又簽唔到 盃賽又出局

簽bailey la diu

達ig

乜事

Sandro is coming

仲係前4 歐聯未打 未到131 感覺一片光明

你都未撚死啦

We all love her

其實摩狗都幾撚醒 快快趣過隔離唔洗理個癲婆 想要邊個就邊個 唔洗再乞高層傾自己想要嘅目標

高層先係多得條仆街唔少
就係聽以條賤種唔set回購
無左迪布尼盧卡古

@ChelsTransfer

Sources say that, in the same way as Real Madrid have done, Chelsea want to prioritise the purchase of players within the 20-25 age bracket. #CFC (Independent)

Roma-Chelsea, tomorrow could be the decisive day for Dzeko and Emerson Palmieri deal

以宜家高層嘅表現 合約野你估高層會容許領隊話事咩

好快知道西女人好似BAKA咁搞大龍鳳 最後簽到個個J
定真係咁撚垃圾

又想幫條賤種洗白

事實係咁 賣人決定係摩狗 但唔set回購係高層 咁都老屈

季初book飛機叫閪女人out單嘢可唔可以實行
雖然冇咩用，但係起碼順下條氣

Marina西口西面果陣好有霸氣！好想比佢管住，每日放工返屋企比佢鬧到狗血淋頭，再大大聲屌柒我窮！

正

Matt law 老屈摩佬可恥

快撚d空難冚家鏟

Marina: ты, бедный сукин сын, ЛВС

得罪講句
俾佢去到最聯想要邊個買邊個
上季做六弟
今季咪又係多車仔三分咁大把
聯賽盃仲要差唔多full team輸俾英冠仔

你咁快開估唔好玩既

今時今日仲有人撐摩佬

迷摩係垃圾是常識

🎙 @OfficialAllegri: "My future? I'm managing a top side and I've a contract here until 2020. I'm happy here."

#ChievoJuve

屌帥

啲霸氣

秒殺干地既樣

但起碼佢係曼聯唔使受閪女人氣

齋係依單已經贏曬

唔洗比個女人食住已經贏撚晒啦

sorry 我奶

女人管錢真係 隨時多一兩m就買到都唔肯比

Transfer Hazard! Chelsea must spend big if they want to keep Eden and their star players, warns Frank Lampard

閪女人躝

我願意用車區4大垃圾條狗命換閪女人長做

交咩代 離晒隊
續約同新簽點同
一係就唔好bid 30歲嘅人

呢條rule一刀切係on9
睇佢狀態表現訂好過一刀切30歲啦
有啲人老來嬌有啲人早熟早殘
咁疆化...

原來你同佢地咁frd

咪係 稍為有腦既都唔會用30m簽新球員簽一年 仲話比面干地

英國天光了！車路士在做甚麼

Conte on injuries: "Morata, Courtois are out."

Conte on Morata-Courtois: "I don't know, it is very difficult to tell you today how many days they need to come back. Morata has a problem in his back and Courtois took a kick in his ankle. Fabregas trained today and tomorrow I will check his physical condition and form" #CFC

佢係權鬥定比賽輸到short左？

Conte on Willian: "Willian is out. Today with the doctor, he will have a scan to evaluate his injury but I don't think we're talking about a serious injury." #CFC

all out

頂你個肺莫拉達紅牌停完，之後練習時整傷
跴米飯

下場 conte 一個人落場抗議閪女人

vs newcastle

Pedro Batshuayi Musonda
ZCosta Drinkwater Barkley Moses
Rudiger Luiz Azp
Caballero

一字排開plz

dw+barkley

有咩問題

下場干地落場踢好過

no bid

無lan morata tbo cesc
柏度跌哂watt
中場用water barkley baka
Alonso kante azp繼續插喉踢
Bench 有ayi musonda zappa ampadu
點唔贏歐聯？

垃圾車，啪啪啪！垃圾車，啪啪啪！

好在頹極都叫第三，好過當年排16護級啦

其實出哂青訓冇所謂

英冠邊間球會黎

冠軍魔咒

odoi

依然係冇LB

係都用你條狗命啦
賤種狗

你都認自己係垃圾

你都認自己做賤種狗啦

即刻升上一隊可能有驚喜，橫掂無人用

識玩一定一舊錢轟落奧巴美羊 搶阿狗TARGET
攞返D面

Lampard: "Great players such as Hazard & Courtois will always be looked at by Real Madrid, so to protect yourself you need to get them on long contracts.

With the kind of money being spent elsewhere, #CFC have to keep moving forward & recruiting new talent to play around them."

講多d啦撚仔

odoi musonda sterling pls

Daddy係度就會咁做幫我地

Daddy

青訓要上位了

摩狗個時都叫肯洗下錢出30m買石頭搶唔到先買dllm

依家衰撚到錢都唔肯比

摺柒咗佢啦 傷嘅傷 廢嘅廢 踢得嘅插住喉踢

將成隊青訓 放上英超踼

西女人好波 條數好撚靚

BREAKING: Edin Dzeko's proposed permanent move from Roma to Chelsea unlikely to happen - Sky sources #ssn

n o bid

Unlikely

Dzeko to Chelsea stalled. Chelsea looking at signing Giroud on loan. Giroud can only leave Arsenal if they sign Aubameyang. If Aubameyang leaves Dortmund they want Lucas Moura from PSG. Moura prefers move to Spurs

Chelsea's recruitment policy has reportedly left Antonio Conte feeling frustrated, with speculation that he could leave for a new challenge in the summer. And Lampard, who made more than 600 appearances during a 13-year spell at Stamford Bridge, sympathises with the Italian's situation.

"The manager isn't happy and he obviously feels his squad is a bit thin to battle on so many different fronts," he continued.

"And I think he's been proved correct to a degree because when you win the title and then lose big players like Costa and Matic, you have to recruit to move forward because everyone else is doing that.

"Antonio Conte certainly seems frustrated. He doesn't mince his words and he's been pretty honest about how he feels. I don't know where things are headed long-term but I think the club and manager will need to sit down in the summer to sort things out."

With the reigning champions 15 points behind Premier League leaders City, Lampard believes Roman Abramovich will continue to spend heavily to challenge for honours.

"Mr. Abramovich is not the sort of person to accept just finishing in the top four. That's why the club have been so successful over the last 15 years," he added.

"Chelsea spent something like £190m last summer but the landscape is constantly changing and you have to spend even more these days if you're going to get the top players.

"But I do believe the club will react to the challenge of the Manchester clubs and continue to fight for the major titles."

干地夏天走啦
呢隊閪波直接解散算

買Dzeko都搞成咁
唔睇名就以為咩一線大球星

Sky Sport Italia is reporting that #Roma’s deals with #Chelsea for Edin #Dzeko and #Emerson are separate transactions.

They also say that if #Dzeko refuses a move to #Chelsea, the Londoners may decide not to acquire #Emerson from #Roma.

Emerson also no

走啦干地
請番希丁克年年爭下前4算
放走晒世三卡吐都可以
反正都唔諗住爭冠啦

西女人仆街死啦我屌你老母臭閪

Matt Law‏Verified account @Matt_Law_DT

Pretty sure Palmieri will join Chelsea regardless of Dzeko. It's very much 50/50 on Dzeko but we should know for sure by Monday morning. Suspect both Chelsea and Roma posturing slightly over fee and wages at the moment.

Kaveh Solhekol‏Verified account @SkyKaveh

Dzeko to Chelsea stalled. Chelsea looking at signing Giroud on loan. Giroud can only leave Arsenal if they sign Aubameyang. If Aubameyang leaves Dortmund they want Lucas Moura from PSG. Moura prefers move to Spurs

Simon Johnson‏Verified account @sjstandardsport

Someone I've been speaking to throughout #cfc negotiations with Roma has just described the current situation as 'an unbelievable mess'.

If a deal is not done over the weekend, #Chelsea will focus their efforts on other striker options such as Olivier Giroud, Peter Crouch and Ashley Barnes.

Dzeko都冇得你地J

呢兩件都險簽 仲起咩球場 反正都係英超中游

豬腦

爺爺岩岩先賣山狗去獌 仲會賣人比我地

好撚好笑
咁慳錢又驚人老，不如全部後備放青訓，安心下年打歐霸啦，玩幻幻等返三五年收成期

豬腦仲要係loan
堂堂冠軍乞衣到問人借前鋒

豬腦可以打歐聯

雲加要搵人換喎
如果用ayi換又唔係好值，廢但仲後生

屌你老母油王帶埋你條閪女人躝啦，無心搞拿拿聲賣左去拎個錢去買遊艇，等有心人搞好過

見到Crouch 同 Barnes呢啲名就唔開胃

拎完歐聯就乜鳩都俾哂佢話事

joao mario過左韋斯咸

我地買人仲衰過西咸

呢單野真係極度on9
追左咁耐咁都無

我季初已經話對呢隊西波好失望
今年特別有呢個感覺就係西女人話事
迫走黑人已經係一個例子
呢幾年既買賣係點大家都有目共睹
成撚日以為自己對西波個個爭住過黎
事實就係，你名又唔夠人好，錢又唔夠人多，買人又慢過人，每次都去到deadline先買人，deadline 買完人又冇時間夾，買人出手又古鳩寒，依加甚至連續約都古寒到仆街
做到野既就冇人支持，有付出既就比人迫走
最後剩低既就只有西女人係到繼續搞政治

事實係女人鬼識波咩 睇數字靚仔就叻

Unbelievable mess

油王無心搞就搵個大股東投資啦 贏過聯就滿足?比個女人搞足球 就好似張銀行存摺比撚左老婆咁 買個玩具都要咁佢乞咁 捧左隊波7年 大起大跌 由將帥不和到高層決裂 但係個老闆依然坐視不理 選擇支持二奶幫佢搞生意 軌已經一啲雄心壯志都無

無心搞就唔好留世三啦
世三宜家最當打，你簽埋啲二，三線返黎晒人青春
咁不如早早放比皇算啦
我係世三都係喱隊閪波見唔到希望啦

都係慣例啦
吹得越行既多數買唔到

支持放世三卡吐 哂鳩哂人時間

marinaout

希望最後簽到d冇傳過既人
torres咁

我地只係aim前4 無謂浪費世界級嘅球星

左閘搞掂哂 迪斯高 星期一先知

我而家都知啦

最慘隊波仲有堆垃圾連爭前4既能力都冇

留名最後一個前鋒都無

支持干地玩多3個月劈炮

支持佢教羅馬/拿玻里打柒祖雲達斯

祖雲達斯 free Sandro

Sandro係現金即時過數即時交收
但閪女人玩緊權鬥
就搬祖訓「車路士唔會天價買後衛」黎玩干地

都唔知點鳩解仲有人撐西女人，次次教練都遇到相同問題，西女人仆街死啦

PSG買起車路士ok ? 想做法甲一哥契弟

想起PSG果種shut up and take my money 買尼馬既霸氣

搵過第二個中東油王入主好過啦

執棄將都夠玩啦

支那美撈辦就有份

比西女人搞唔係問題 年青化都唔係問題 但好明顯油王唔想出高價買人 只買2-3線先係問題 明顯油王拎完r聯就滿抄人有前4就唔抄摩佬教到16名先抄正常一早抄左成日比借口佢起新球場好心佢賣盤

睇撚死人咩

望住獌買完山狗打到風生水起真係

我車小人當道，傾國妖女干政，迷惑油王，使他不理政事。忠臣干地雖有才，但螳臂擋車，難以敵眾。最終車路士衰落。

油王=紂王
閪女人=妲己
干地=比干

標點符號ge重要性

投資差咁遠邊有得比
好彩上年都拎到次英超
車迷都要開始改變心態接受隊波爭前4

老鼠幾時帶領史丹福4萬名精兵攻入閪女人office

清君側

我覺得廢Lin先係奇蹟
少有係daddy執教下有進步既球員

車仔管理層係做得麻麻
但都唔洗吹奏最聯
億萬大軍炒隊英乙仔只係正常賽果

摩佬教工兵型球員係有料到既

係車狗先會打norwich都咁

廢Lin唔算工兵啦

lin依家個表現已經係一線球員
對熱唔出佢正選既話幾肯定冇3分拎
車獌依家都係冇進攻form 要靠球員個人能力

買2,3線球員都買唔到，真係變中游都得

啲埋門同走位勁左好多 前者更加明顯

咁夏天佢自己又落bid
即係明知人地唔放bid黎做樣啦

上個星期先炒白禮頓4粒

曼聯管理層事實係好撚勁，人地無冠keep住買big name維持住個競爭力。

真 金錢足球

希望只係因為干地好大機會教埋今季
高層唔想買埋d下任領隊唔想用既球員先唔出手
夏天轉會窗如果都冇big name就正式收皮

果場好彩到極點,人地中柱仲要比球證黑走個12碼

鏝個管理層先勁
有青訓、有自己既衛星球會培訓新仔、有一套明確方向發展
佢地買埋Laporte, Fred 有排玩

反而最聯而家買人方針似油王arm arm 入主既車
剩係識洗錢買星但無可持續發展既方向

咁對阿狗都係唔好彩啫

咁最聯fa cup入既第一球都係英乙仔送禮
打和啦

聽講白禮頓幾次miss big chance
干地係時候要換戰術

西咸借到Joao Mario

買完big name之後果年咪又係簽垃圾，輪回左幾多年呀
仆街死啦，西女人

曼城成條龍骨出曬黎，唔再買人都起碼玩到5至8年

阿利化

Callum Hudson-Odoi‏ @Calteck10

All smiles in training earlier😁 preparing for this weekends game⚽️! @ChelseaFC

唔買人 入爭4mode 都預左夏神卡吐唔會續約

人地獌大撚把錢
鏝依d做數做出黎，油王唔課水一樣好似我地咁含撚

屌帥都要買好多人
請到佢咪又係兩年迫走人
真係冇眼睇

但鏝條水喉係阿布札比皇室
除非有朝一日人類唔再用石油
否則睇唔到鏝會有缺水既一日

真係連迪清高都搞唔掂

油王咪一樣大撚把錢，依d野睇心情

有日玩到悶就當玩具唔撚理

年年都咁講架啦

如果簽到dzeko 希望樓上全部反marinabb既大都同佢道歉同奶西
成撚日盲反marinabb

簽到迪斯高我即刻去佢是旦一個社交網絡度用俄文講「我愛你」

Despite reports in England suggesting there were difficulties in bringing Edin Dzeko to #Chelsea, negotiations made good progress on Friday. [Sky Italia]

#Chelsea are prepared to offer Edin Dzeko a longer contract, worth €5.5million a season. [Sky Italia]

好！

marina lan

#Emerson-#Dzeko, another 48 hours for #Roma and #Chelsea to find a deal: the latest

everyday is decisive

marina bb

等收皮

Target man=belotti

48又48 最後轉會窗過埋

買big name 表示隊波仲有心爭標
今個夏天都唔買表示隊波根本冇野心

都係個句
當年排16護級係領隊問題
你換咗領隊就無事

依家係高層問題
係無解決方法

成個迪加咁

成日拎曼聯d轉會黎比較把撚
唔抽水講c朗筆錢，人地年年亂9咁買都仲係grossing 第1，你車狗憑咩

Marina自己教吧啦

乞衣先玩

呢次橕威廉bb
人地曼狗 brand name 鸁其他對手成條街

矮

D英超中遊都成日借到D好野 問題係你有無去傾姐

其實marina 係驚如果太早簽到仲有成個星期先完轉會，又會俾人叫佢買第個
所以將呢單其實好簡單嘅deal拖到最後一日，咁就唔駛再買人

無dzeko唔撚驚
仲有odoi

Not target man

Zappacosta同belotti

Conte on Abramovich: “I saw a bit the history of this club in the past and it was the same also for the other coaches, and I don't see difference between me and other coaches that managed this situation” (ESPN) #CFC

Benitez : Kenedy can play as a wing-back like he has recently. He’s also a left full-back or a winger on the left or right.

人都未買到，就放人出去
高層係勁既

明明有時間買多隻翼

次次冠軍完，就打算下年原陣出戰，當年費sir都話要keep住買人，加強隊波的鬥心

Ake, 切切, 蘇馬, Tammy, 查路巴... : agger

下季轉打442
tammy odoi雙前
morata打後備ok

最on9係左閘位，原來未搞掂又放走個kenedy，
明知兩個deal有關連就咪撚坐定粒六放人啦

Tammy 回家吧

Baba傷好未

佢係史浩史04比人獨打咩
點解返黎養左半季都未註冊到

Musonda is in contention to be part of the squad against Newcastle tomorrow.

Conte not worried about his job but points to Chelsea’s record of sacking their managers #cfc

干爹

連Lucas Moura 都唔爭下

要個廢版安做乜？

買佢不如用武神打

要買就買bailey / lemar 呢d級數既球員

基本上，只要個高層都係咁西
邊個教都一樣，唔好再諗邊個黎會點點點
哥狗黎教都死啦，你睇下鏝成條防線都買過灑所有啱用既人黎upgrade，我地就相反downgradre自己對波啱用既人
呢幾年，直接賣cech, mata, matic比競爭對手，比人upgrade, 我地就開始掃dllm

摩佬嗰陣都係咁講

其實baba打翼衛應該唔錯

根本係歷任咁多個都咁講

然之後就

摩二個陣唔係差到做16弟都未必炒佢

Special 1 以前都幾鐘意佢
宜家覺得好煩，成個廢老

暴君 率眾妖害人

係

肯撚定最後連dllm都冇

呢度大把人覺得只要炒咗干地
換屌帥或者施丹就會令球隊起死回生

想問下外國車迷無人覺得Marina 有問題？

唔炒可以點? 繼續教累鬥累?

我係支持佢下季走，唔係即炒

Chelsea prepared to give Edin Dzeko a longer contract at €5.5m/year compared to the €4.5m he currently earns at Roma (Di Marzio)

Chelsea have held new talks to try to sign striker Edin Dzeko from Roma, but are prepared to move on to other targets if a deal is not reached by the end of the weekend.

welcome crouch

根本西女人一日係到，根本邊個教都死，應該好難再見到我地買big name

same as conte

鐘清有茅挽芒亨牙=.="

我幾想要艾馬臣，直覺覺得佢應該唔差

黑山奧度=新c朗

球員既夢想就係同利物浦大將高治叔叔一齊踢波，依家做到啦

以你既準則換屌帥都係一樣結果
唔用青訓，會要求買人，防守行先，球員冇哥狗高普教進步咁明顯
施丹今年冇買人教到屎咁添

William今晚真係out
反安狠到啦

咁咪搵用青訓識教進攻既教練囉戇鳩閪

邊個啊咁巴閉
一兩年冇冠又話要炒

用下腦啦，干地比人咁玩仲支持佢教，你忽撚左

下個又係比西女人玩
好似你咁奶閪先啱啊？

我依家都覺得干地要走啊

但就算請咗阿邊個邊個
都唔會令隊波即刻可以挑戰英超歐聯囉

我反閪女人反得勁過你啦戇鳩

你依家搞眾籌賣起閪女人我即刻成份年尾花紅比你都得啊

干地好教練黎
唔好浪費佢既時間啦

係高層玩佢又好
純粹高層廢又好
都唔重要啦依家

我唔介意無冠，但我介紹隊波唔係moving forward

如果係唔肯比錢買人既又唔用新人，我真係唔知隊波有值得一看既理由

班青訓有料既都上咗位啦
根本得天神可以留低

切今季外借呢個決定都正確

其餘個啲Chalobah Ake就要上陣時間
咁真係比唔到啊嘛

當年青訓踢到曉飛既Solanke
拎埋世青金球

今季去到猁咪又係麻麻。。。

依家已經有個dujon sterling,ampadu,rb8,musonda佢玩啦

干地個套保守問心啦，佢會唔會排musonda,Hudson先過柏度先?

去psg啦

切有本錢做世界級中場，佢走去搵佢踢424既前鋒，我屌干地老母添啊

根本佢養新仔方面就得隻普巴有野睇
但普巴依種超級天才就搵摩狗教都自動波刷數據兼贏波。

咁請我去教啦
施丹同屌帥都唔會出佢地先過柏度啦
但我會呀，份糧俾我啦

Despite some media reports, #Dzeko and #Chelsea still talking. #CFC won't wait until the last days of the transfer window. Tomorrow ,perhaps, is the day of the definitive decision - sources.

係啊屌你老母musonda成季聯賽踢得35分鐘
你玩鳩我咩

你估人地做領隊無壓力既咩
保守咪就係源自於怕輸

天神一開始都唔係正選啦
但新仔係訓練 係比賽有料既
佢照樣會用
依家天神都收咗雷斯皮啦

我唔知閪女人可以係邊度彈件左閘同前鋒出黎

閪女人係咪當阿狗白痴會借隻前鋒比爭4對手

So fking true
好多青訓撚成日覺得俾機會青訓就會有美斯出現

咁個問題就係佢有壓力逼住用班見頂撚樣唔敢用新仔囉

仲要佢同閪女人咁彊，干地出新仔輸波會比人炒

其他教練都可能比下機會，但干地一定炒撚硬，所以我支持佢唔教唔好再累鬥累

我諗要車仔名宿黎教
先有可能係咁出新仔

一個外國教練黎到英超
梗係想保住自己CV唔好柒

正路都唔會冒咁大風險同你出新仔

根本干地連買人target都一大堆近30歲玩即食。

哥狗就買sane,laporte,石頭,mendy

干地就唔係一線唔撚買，買曬比佢就唔使佢教啦

你唔好覺得其他教練黎到
班新仔就會有好多機會啦

除非係球會名宿+高層落order要用青訓

根本成季聯賽出得35分鐘就已經唔係cv壓力問題，係佢過份保守。

仲有啊，對牙狗8戰1勝已經炒得啦

擺明已經落左order要用新人啦戇鳩

賣撚曬你d人又唔買人比你就擺明係想咁。

話我車唔用青訓，事實上就算係比人賣走果班都冇邊幾個係踢起，最多好似ake咁係中遊料

你又唔係唔知依家一個後生仔個價幾貴
有少少料都比班豪門搶到個價高一高

你老味依家閪女人連艾馬臣都搞唔掂啊
干地啲plan A target
高層有邊次買得到？

唔知個高層想點
後生有潛力就話貴唔買， bailey， 屈福特果件
買件老既即食後備就係咁拖，迪斯高 洛蘭迪

隻巴卡打成點有眼睇啦

我話vvd你仲要第1個反對添，你個人都好撚茅盾下，又要學人迷青訓話要比機會，另一方面又撐干地唔撚用

講明先，如果肯課金比干地砌陣，佢會好勁

但如果好似閪女人咁玩，我唔覺得干地係一個可以繼續帶領球會前進既教練

閪女人咁玩用邊位會有用

唔好講邊個會好d，未換過你又知唔會更好?

根本依點pt同幾年前要永續雲加班撚樣一樣

我都支持季尾干地走，唔好係到浪費時間
只係想討論下下一個請咩人好

青訓撚不願面對

干地返去教意大利啦

意粉決賽周都入唔到

要玩青訓一定要管理層支持先做到
一雞胸就炒，邊個夠膽用

搏撚左你啦盲撚屌你老豆

意粉依家手牌靚左
下次國際賽應該可以行前d
歐國盃果陣垃圾到

重點係值唔值得用
屌你大部份借走賣走後就睇得出根本冇料
青訓撚ff用青訓打正選

因為同VVD對位果位係天神囉
天神係德甲証明哂自己
咁都上唔到位
個青訓仲點搞得到落去？

講矛盾
你呢排都話巴卡其實唔係咁差啦

咁佢真係一路屌巴卡廢一路話可以俾時間成長

佢教意大利成班人同聲同氣聽佢點姐

佢黎到車叫夏狗好似艾達咁跑夏狗已經唔撚so佢啦

佢踢得一場好波，keep到表現我比佢打面又如何

我就真心為隊波著想而講我既觀點，你就為你自己面子而鳩up

依度有d撚樣同人嘈係為贏而嘈

派狗依d撚樣就擺明係我講個d

我就同人講道理既，無道理嘈輸比人打面我根本wfc

最好隊波run得好打得我愈痛就愈好

屌 你以為得你一個講道理
定係覺得你自己岩撚哂啊

一有少少唔同你一樣既意見就話人9up
同你講都哂撚氣

根本撐干地就得一個pt,就係搵邊個教都一樣，炒左唔會更好

十足十永續雲加班撚樣

不過佢下季節走撚硬既，無得睇佢點樣帶車第3季，我就覺得隨時柒過當年摩狗

依家夏狗都反反地佢

兩個轉會窗用咗八千幾萬，熱刺夏天俾咗一億佢反而舞唔掂，最啱西女人

benitez

avb真係好野黎

如果有

hazard LKK salah
KDB Ock
Kante
玩佢套高位逼搶可能好勁

我都話我支持干地走

但你唔好覺得換個新教練就會

又用青訓
又可以頂得順球會既轉會政策
又可以想買既都唔係見頂一線
又可以有唔錯既成績囉

見到干地咁，仲唔知咩事咩，我相信干地之後既教練真係要食得咸魚抵得渴

Ock out willian in

oscar以前唔錯架

不過干地套3後衛令進攻球員瀨屎都係事實

摩西依d4線新界牛就場場有得踢

Kaveh Solhekol‏Verified account @SkyKaveh

Chelsea willing to pay £26m for Roma striker Edin Dzeko. He wants basic £90,000 a week & contract until summer of 2021

快啦屌

李城2新兵

我想要愛馬神>>迪c高

你咪就係個d撚樣
日撚日係度內戰

艾馬臣呢？

李城射得咁靚

你就算鳩數啦，永世唔認柒唔認衰仔，最撚死雞撐飯蓋就係你條戇鳩閪

改完串串貢topic柒左剩係識潛水

AVB轉行揸車唔玩垃圾車啦

周薪唔費啦又fit

貴

唔記得左，你最叻係轉移視線

李城搵nigger既眼光真係唔差

marina=chelsea
anti marina=anti chelsea

Kante
摩根

偉大的安

呢個鐵三角攻擊組織肯定練左好耐

出青訓唔理佢成唔成材，如果一開始佢好似巴卡的表現，你地咪又會屌到媽媽聲，之後問有其他人點解唔用

Wow 1 million twitter followers! Thank you so much to all of you and to say thank you for the support I will be doing a competition next week to win a personalised signed shirt and pair of boots from me. Watch this space! #CFC

moses

Breaking Good news today! #CFC

Netflix 用數百萬邀請車路士拍攝紀錄片，內容包括球會日常運作，球會以私隱原因拒絕，而曼城、祖雲達斯均接受邀請。

西女人有錢都唔要

唔想影到kante好似三五成群既阿雞咁嘛

夏天林伯回家執掌大軍！

安是無辜的

唔想影到成班mk 蝦毒撚

屌

Kante：迪加 接波
雷斯：屌你老母邊個踢我
飲水👉🏻kante👈🏻Z哥斯達
雷斯：靚仔邊撚到架你
Kante：上年拎過獎既
摩西、亞衣：咩事呀大佬？

李城

真係好on9
睇得起幫你拍廣告都唔要

拜仁0:2

影干地比marina當狗咁屌

干地當個閪女人雞咁屌呀

閪女人最多咪講

五分鐘內2比2

尷尬

不要quote 。。。

好𨶙老尷

想要基捷斯+Leon Bailey

請華閪個教練算啦

幾撚識教進攻

Celtic are closing in on an 18-month loan deal for #Chelsea playmaker Charly Musonda and hope to have him in Glasgow early next week. [Mail]

唔撚係掛 武神打都借埋

句咩事呀大佬真係畫龍點睛

蘇超踢到識飛都係垃圾

後衛另計

蘇超水準係得英冠級

些路迪係英超應該係要護級個種球隊黎

咁都J。。。

d one two 即傳配合勁好j

請到返黎咪又係俾人屌無吸引力引d一線黎

其實無乜領隊有咁勁可以吸引人為佢個名而黎
現役係得曼市個2隻同施丹有咁大牙力

將來可能多個路維

干地吸引唔到進攻球員既原因係3後衛太趕客

Chelsea have been helping their £57 million record signing grieve for his friend, who died this week, and will allow the Spaniard extra time off if he needs it.

Head coach Antonio Conte allowed Morata to have a day off from undergoing treatment on his back injury this week after being informed of the bereavement.

Morata missed the Carabao Cup semi-final second-leg defeat to Arsenal with his back problem and has been ruled out of Sunday’s FA Cup fourth-round tie against Newcastle United for the same reason.

The former Real Madrid star is scheduled to return to training next week, but may not be ready to face Bournemouth on Wednesday night at Stamford Bridge. There is also the possibility he will require more time off to return to Spain and attend his friend’s funeral.

熱狗

好撚勁 隊英乙

A £44million double deal for the pair did seem to be in place before Dzeko’s contract demands stalled the move.

But, Gazzetta dello Sport now claim Chelsea have reached an agreement with Roma and that Emerson will be unveiled as their player as soon as Monday.

The agreement was reached on Thursday after it became clear any deal for Dzeko would drag on into next week.

6hr

今晚柒極都有猁陪

Mason又入波+motm

Luis Enrique is in pole position for the Chelsea job when, as is expected, Antonio Conte leaves at the end of the season. #CFC (Mail)

Manchester City are reportedly planning a £150 million move for Chelsea star Eden Hazard in the summer.(Mirror)

我又勁又靚仔

十卜marina bb！

西撚利

似走人
想要屌帥/76

安歷基教真係場場屌老母

tonight 閪 game

真係痴撚線 疤係邊個教都一樣

今個windows買到Dcole,emerson,夏天買到Bailey，xxxxxxxxxsavic，Maguire

應該夠同雙曼 3頭馬車

個年我老母教都三冠啦

支持安歷基
換左領隊 閪女人一定買好多一線球星

唔係講笑，我比左300m美金球會

老鼠成日好天真咁FF真係睇到都有D心酸

青山d院友係咁上下

好大壓力，唔上黎9up下真係會痴線。

呢個真
利申唔9up

屌你老母

今日幾號

31/8/2017

Sergej Milinković-Savić seriously considers a move to premier league .
Chelsea is his favourite club since he is a big fan of Branislav Ivanović .

邊撚個嚟

估唔到羅馬果兩條女都可以打空炮

又要做deadline fighter

世三去埋鏝 可以放心做中遊啦

唔識，但FM入面PA 173

收到風佢偶像係matic

mirror你地班撚樣就唔好咁認真啦

拉素好似開90M 除非閪女人痴左先會有機會買到

支持佢痴線

西女人好似唔鐘意買nigger 而家買親都白人靚仔

西女人肯洗錢既，干地一早齊陣啦

baka 迪加 kante 你唔當係黑人？

果時黑人仲話到事

咁黑人走左都係簽左bakley 一個

Kevin De Bruyne: "If Conte was the manager of Chelsea when I was there, I would still be at the club." #CFC

天滅摩狗

用段野上twitter search得一個tweet
用下腦都知唔會咁講野
定你地真係冇腦

我之前去鏝搵佢，佢真係咁同我講

favorite有咩用人
西女人: 又要洗錢？！不了

反摩大將軍

Chelsea fan club

marina bb club

Mayuyu fans club

Next Season line-up

Hazard Morata Bailey
SMS Barkley
Kante
Emerson Maguire Christensen Azp
Courtois

Sub

Willian Drekzo Hudson-Odoi
Bakayoko Cesc
Drinkwater
Kenedy Rudgier Cahill Zappa
Caba

我老友bill gay已經應承下季注資車仔

買撚到Leon Bailey咩
人地分分鐘係今季德甲MVP

Next Season Real line-up

Morata Willian
M.alonso Baka Barkley Zappa
Kante
Cahill Christensen Azp
Caballero

Sub

Batsuayi Pedro
M.alonso(插喉) RLC Drinkwater Moses
Luiz
Rudiger Ampadu Zouma
Eduardo

下季唔會打352啦
干地都走

下季真陣容
tammy odoi
bailey cheek mount pulisic
sandro Christensen cahill azp
tbo

有乜所謂啫,反正大家都係鳩up

mvp今季會係利雲，始終利華成績唔算標青

係就趁早而家買啦

得番3日，已經無期望

利華排到第二都有啲機既

利華衝歐洲賽
應該唔會冬季放...

可唔可以先比40m，下年先拎黎用

佢個價升撚硬

Tonite 西女人out

我估今季佢應該聯賽入波助攻都過10
不過無世界杯比佢再表演

應該會升到60m

係囉 先買定再借返俾利華半季

好似痢狗咁買定先

Marina:咁麻煩，我r多兩個sponsor好過

幫人含住嚟簽？

算吧啦 marina擺撚明想用哂青訓
我地一齊等佢地成名

Werner

之後閪女人會買李柒李神

我支持11m買佢，但絕對唔支持用超過40m買佢

之後bailey會比阿狗買左做阿狗新icon刷數據但無歐聯打，完約又比獌聯高價收購

高層mindset:
球會 = 生意
球迷 = 狗

Bailey > Richardlison

免費西波

擺明

俾人𨳒都要貼，邪一邪佢

tonight line up

Barkley Michy Pedro
Zappa Drinkwater Baka Dujon
Cahill Luiz Ampadu
Caba

想請安歷基
我寧願見干地352

個個當利華乞衣

依隊野同禾夫斯堡，拜仁係德國最有錢既隊

11m買到一個係英超証明自己有實力既後生仔
你食咗忽得？

冇巴克利

都8-9成正選

終於見唔到垃圾摩西斯

唔出sterling

邊夠膽啊，唔驚落獲咩

講緊上個夏天啊屌你老母唔撚用腦

想反cup反到你條戇鳩仔咁沖出黎柒

[迎肥賓炒獲甘] 車路士 對 紐卡素

巧能樣衰牙 勞囝

閪女人： 買人，不了

又贏

車區第二女神

真係唔撚明點解摸西係正選

自從傳咗迪清高之後牙衣踢得好咗

Odoi好正

干地第二契仔

Odoi Ampadu值得更加多嘅出場機會

魯迪加臨完場都要傷一傷 黑到

西女人: okay

迪加好似冇咗意識咁

zappa仲屌緊牙衣唔傳

阿衣都係毒食左啲

西女人又有藉口唔買人了

藍衫撞完頭落地無晒反應

西女人:迪斯高 不了

沙包好波好多

阿衣傳嘅話odoi入左啦

殘廢達成日缺陣

前鋒 小踢 贏緊
有機會埋門去埋既話其實都ok

呢個真

干地心事重重

贏緊三球自己準備戴帽
獨D都合理嘅

沒可否認，阿衣最後一腳＞＞＞達

控球都係好甩腳下

買咗3.5大 想屌鳩Ayi

第二球射就話姐 第一球真係應該傳

閪女人:青訓咁有睇頭 唔使買人啦

Odoi拍世三好似應該幾好睇

交通警打得好淡定, 可能可以借佢出去吸多d經驗

Odoi真心可以後備出下，啲波同走位幾爽

Ampadu都係 啲first touch差啲
但係有成功的可能

Ampadu

柒頭衣>自護達

根本唔使買人 青訓咁勁
學當年巴塞用青訓

Odoi

羅馬D轉會 最後通諜係幾時

飲水得勤力 巴克利又妹又慢 英人真係

閪女人:青訓咁有睇頭,一定賣到高價啦

好過掂1下就仆落地

好難啦 盃賽贏到三球先出
不過阿柏度同奧度爾係幾正
Barkley來埋阿柏機會又少左

認真覺得西女人未必會賣依堆青訓

巴克利完全跟唔上

青訓好高質

巴克利感覺上水水地 連新仔表現都亮眼過佢

who

飲水今日同平時藥膏一樣鳩
巴克利就大傷完要畀多少少時間佢操態嘅

自己扭自己射，無問題啦

買d老seafood返來都有佢既道理
班老人打2-3年班後生既差唔多可以上位

阿衣 難成大器

巴克利好似仲衰過D後生仔咁

係囉傷左半年踢第2場咋

飲水 巴克利隨時好似當年柏加咁
一季就賣走都唔奇

Ampadu 17歲勁淡定

佢仲要叫緊糊喎
獨食都正常啫

乞衣頭

明顯贏緊三球就想帶帽啦

牙含應該行返天神條舊路，借佢去慕訊加柏2季吸經

再問下利華可不可以借odoi/musonda 2季黎放bailey比我地

Barkley傷太耐，要啲時間

長傳交俾pedro個下好靚

大局嚟講第一球真係要傳
個角度收到咁窄
贏三球都係咁話啦
雖然係贏左三球
但係如果係真係成熟 傳出去會好啲
但個兩球係好運加叻仔嘅

轉台睇leon bailey

好想要Bailey
安同柏度都老了

佢地兩個啲換邊 長傳幾好

青訓睇埋依季好喇
干地走真係唔知邊個會出
除非係希蛇

Ampadu無得高不如訓練做防中算了，唔想佢做第二個Ake

利華肯咁車仔賺晒，不過都係no bid

次次唔記得睇波都然波

唔好記得睇歐聯

musonda + odoi 借晒得唔得

Viutv😂😂 呢舊野唔係含撚用？

岩

歐聯4月開波

呀含 差咁啲經驗
俾波啲判決時機差啲
但17歲已經咁樣 真係好正

d女呢part真係好on9

始終覺得上季世三搭柏度進攻幾夾，諗住今季達黎到配合會更好可惜都冇乜點出過3個同場

拜利又世界波

亞衣級數根本高過晒高治、班尼斯、卡路爾
好心干地咪撚咁固執係都要target man
用下亞衣好過買d二三線球員返黎擺

真隊今天可以休息 太好

cls

論腳
應該係阿朗>白世三>黑世三>沙包>迪加 係咪

viutv玩到咁痴線

阿朗D罰球真係幾撚勁

Bailey

拜利勁到仆街

60m都抵買

單對單佢要落底完全無得守

最尾呢兩球唔係獨食想博hattrick起碼有一球啦
上面仲話佢好左 有波入只係有球運咋

迷閪了

迪加

屌 訓左無睇
odoi仔有出？踢成點

冇出銘囝

佢柒個期又唔見你咁講
而家踢得好D又出嚟攞彩

講緊odoi仔

新仔幾對版
同埋麻煩你讓返個正選位出嚟

不嬲話高治、班尼斯、卡路爾唔夠班踢車仔
你唔係咁都J得落

條撚樣係咁架啦

永遠唔會屌佢堆"愛將"
打得柒就比d時間，有波入就出黎攞彩

由£27m >>> £60m

無乜波掂
走位意識同有兩球轉邊幾好，應該夾到下人

2018一定要清走moses

Another sign Musonda is off on loan...not participating with rest of #cfc subs in post match training session...first to leave the ground. Celtic pushing hard but club were preferring PL club up till now

巴克里個額頭刻住傀儡

無人爭，勁極有限啦

不過又廢唔曬咁解，15m拎黎炒都值

頂，又唔係用嚟打正選
做第二/三前鋒加開路我覺得卡路爾合格囉

fox講波佬算高汁

好想要

無得揀
英足總辣招
兩季後要一隊reg八個英人
唔簽巴克利唔通用十幾個外援打足成季咩

Bailey 腳頭好勁同好快

如果青訓有隻勁既LB就好

鳩up狗黎

無啦啦講禾斯尼亞旗唔靚女

大步推好型 充滿力量

佢d直線落底真係無得守

仲要左右腳都斬到波同內切

超過步大力雄

同埋好撚燈

卡路爾連西咸都打唔到正選
係得dzeko J得過

總之無艾馬臣，閪女人就要落地獄啦

岩岩果球反擊快到
一cup就射好好j

唔否認佢-6，但隊波贏緊的情況下，獨食想戴帽都係人之常情

有無人同我一樣覺得拜利已經係我地既人

睇佢踢波就好似睇青訓踢波咁有份莫明既親切感?

一早已經係啦 我地借比利華咋

竟然出左odoi
表現如何 ?

kdb球罰球 好似打機

醒啦鼠

Odoi幾正

迪清高緊係J得過啦
分分鐘可以搶埋莫拉達正選
但簽唔簽到先得架

快手買SMS同Bailey啦

咁快有odoi 精華

兩個青訓踢得都幾好

好勁

雷斯仲未放得走

還神

G for goddess

臭G 個閪流白色汁

西女人：又唔洗買人

b施華呢球有咩問題

你開post無人理

靚得制

㩒錯制牙

Michy Batshuayi‏Verified account @mbatshuayi

NEW HAIR DONT CARE 😝😂 Clean sheet, 2 goals and through next round 👌🏾 today was a good day @ChelseaFC 😋🤙🏾

你班友，贏就女神，平時就GGG,正一契弟

No need Disco la, Ayi stay

第日輸波唔好喊苦喊忽

我一路都G的

知啦 有村G

經典重溫

你條女呀 臭雞黎呀

leon bailey黎到車跟安野應該成大器

岩柏度有潛質

叫派清奶下閪女人個閪啦 奶得好好睇睇可能會簽嘅

派福利啦，唔好嘈了

條仔仲正

好彩我都有條仔7成

80m bailey

西女人：太貴，不了

買傷兵好過

未斷過腳真係無資格踢車

你真人柒到

The moment I’ve dreamt of my whole life, to make my professional debut for @ChelseaFC thank you to all my family and friends this wouldn’t be possible without you❤️, all of the staff at Chelsea’s academy & to all my fans. This is only the first step many more to go🙌🏾❤️

from odoi仔

買人呢

odoi debut 尤如強援加盟

希望佢真係有料
慢慢成長打正選

我都不嬲話麻友係G 唔好誤會

GDS | #Chelsea will unveil Emerson Palmieri as a new signing on Monday in a deal worth £18m, plus for £4m in add-ons. Dzeko could follow taking the fee to £44m but will be unveiled later in the week. #CFC

Antonio Conte says Chelsea signing striker would not mean Michy Batshuayi leaves

99台播完fa cup就播Renci

講真 其實我地真係唔洗買咩頂級球員
因為d 未來新星全部係哂我地到了 下季買埋bailey同sms 已經夠

RLC odoi仔 tammy mount 牙含 武神打
真係j死

24 hours until emerson arrive

佢同我講dzeko已經登鵰

Dzeko starts for Roma tonight

西女人係咪諗住以後靠青訓就算

emerson beach

快啲買定Bailey 啦

Great job boys! Next round🔛 Congratulations @Calteck10 on your debut! 🔵 Buen trabajo compañeros! Pasamos a la próxima ronda de la #FACup y enhorabuena a #Callum por su debut con el primer equipo del @ChelseaFC

azp 真係隊長有風範

要基佬好過disco 都打唔到巴菜

左hazard 右黎明

羅馬輸波
Disco可以執包袱

P.S. Disco 踢得好差

比西女人撚完之後出現既創傷後遺症

kicker - Arsenal striker Olivier Giroud not keen to leave London and wants to go to Chelsea -- and not to Borussia Dortmund as makeweight in Aubameyang deal.

kicker suggest Dortmund will instead look to bring Anthony Modeste back from China. The French striker worked with BVB coach Peter Stöger at Cologne.

259

買佢啦 前阿會有盃拎

武神打呢d排骨mk鼠囝一拳一件

Conte on Batshuayi: "If the club decides to add another player, I don't know if Michy wants to stay or go on loan. This is a player decision, not mine. I want to continue to work with my players."

"I don't know what will happen but when you have to play in the Champions League and FA Cup, three strikers is the minimum. Then we have to see what will happen in the transfer market."

阿狗叫價35m 傻撚咗

上個月Bailey 33m

下年70m up加一大堆人爭

35m得既一早買左dzeko啦 真係當西女人弱智

所以西女人嫌貴最後2個都唔買
借高治算鳩數

個miss凍到射波

買到未

Deadline

天神ig

屌你老母左閘呀

welcome giroud!!!
靚仔 有駁腳打小組 有頭

星期一啦 做野未呀西女人

西女人仲訓緊教 晏晝4點再屌啦

豬腦小組 笑左出聲

訓醒未

好期待marinabb會帶d咩news比我地

無睇開阿狗 不過剩係J過呢下

豬腦二傳好ok㗎喎

剩係記得睇親阿狗
佢成日都chok住仆街

同廢達做燒味雙塔

賤種獌又嚟搶vidal 唔駛請球探啦

Cut 哂球探錢落轉會費

借個基佬比你地啦 賣就不了

好丁到

tackle同interception 有咩分別？

我諗起雲加出又豬腦打地面姐

Tackle=搶
Interception=截

轉會窗係咪已經完咗

未，可能繼續放人走

sandro dybala ndidi emerson dzeko draxler SMS Bailey
後日一字排開

No Bid

FF is MK behavior

西女人請球迷食左咁多次屎, 我係唔會再信佢

yes, 武神打 celtic loan

諗諗下未來真係我地玩哂
中堅：zouma 天神
閘：emerson baba
中場：黑衣頭 RLC mount仔
前場：odoi仔 武神打 丁力 tam仔

Marinabb唔買人都情有可原

Zouma Emerson baba 有未來咩？

emerson 潛質大過sandro
baba=德甲最佳左閘之一
zouma=車開心果

Emerson係咪嚟都唔知 baba大傷過暫時都未知點仲有幾多貨
Zouma 傷前真係覺得有未來 依家未必了

大家唔好忘記我地仲有件so格蘭超新星

天神條女

唔望佢回家 好似B仔咁係英超企得穩都好了

前鋒仲有個Ballo

蘇馬大傷前真係睇好佢，

受過傷先知要堅強

教練我希望干地走左之後請雲加 比佢教3年左右
去train我地班新仔

新星睇好阿含mount odoi

Mount都係爭咁啲身型, 希望唔係好似武神打咁操極都咁瘦

Barker 上年又係荷甲識飛,今年米堡正選都無埋

Michy Batshuayi liked
Scott Rowe
✌️
‏ @ScottR88
9h9 hours ago

When you average a goal every 43 minutes but people still believe the s*** in the newspapers...@mbatshuayi 🔥👂🤝 #Michy #CFC #GoalsGoalsGoals

搵佢插花過人

做多左啦銘囝

Chelsea FC‏Verified account @ChelseaFC

Conte says the transfer market, especially in January, is not simple, but the club are doing their best.

西女人捉左佢個女？

做愛

阿狗都就買到羊

銀河唯1來

閪女人又贏

唔好俾多仔買到replacement, 等羊去唔到

Ayi 入唔到果球都post上ig打飛機

羊去唔到基佬都走唔到㗎喇喎

hazard dybala bailey
SMS Asencio
Kante
Sandro Christensen De Vrij Azp
Tbo

好想要Maguire
de vrji+Christensen太soft

外借update:
Batshuayi: 尋晚應該係Batshuayi今季最後一次為車路士上陣，只要簽到前鋒就會外借出去，羅馬另一位前鋒Schick受傷，所以Batshuayi可能會成為Dzeko既交易籌碼之一，另外西維爾同多蒙特都對佢有興趣。
Baba: 車路士已經批准Baba去史浩克04跟操，但兩間球會仍未就交易達成最終協議，包括租借年期(半年/一年半)，同埋有冇買斷費用。
Musonda: 球會簽到Barkley時已經通知Musonda可以外借離隊，亦安排佢踢幾場U23比賽操fit體能同吸外其他球會報價。球會希望Musonda外借英超球會吸收英超比賽經驗，而Musonda就大力反對，拒絕左般尼茅夫同西甲意甲球會既邀請，選擇左蘇超既些路迪，外借年期為1年半。
Pantic: Partizan有意買斷Pantic，兩間球會正商討轉會費
Ampadu/Sterling: 雖然有英超英冠球會想租借呢兩位年青球員，但我估計兩位都會留隊做替補，下年先會外借。
Palmer: 因為受傷缺席上半季所有賽事，Huddersfield亦唔想冒險用一個狀態唔fit既球員，所以車路士提早將Palmer召回。Palmer呢個月係車路士跟操恢復狀態，預計轉會窗完結前會外借到英冠，暫時Birmingham, Sheffield United, Sheffield Wednesday都表示有興趣。
無人問津: K.Hazard, Wallace, Feruz, Beeney

-------

Dzeko經理人表示談判仍然繼續 Dzeko要求3年半合約 車路士尚未答覆
與此同時，阿仙奴接近完成Aubameyang簽約，根據德國Kicker報導，Giroud拒絕成為Aubameyang交易籌碼之一，原因係想加盟車路士。

--------
hawks

希望買基佬特留呀姨 係最理想 用呀姨換迪清高真心on9 得返一個垃圾無腳傻閪打歐聯 雖然都大機會十六郎 但做樣都要啦屌你老母閪女人

基佬可能好過disco

Musonda收得皮

神打

Musonda就大力反對，拒絕左般尼茅夫同西甲意甲球會既邀請，選擇左蘇超既些路迪，外借年期為1年半

天神咪又係借2年

蘇超整體水平仲衰過英冠

些路迪黎英超踢應該要護級

根本戇鳩

借去蘇超咪姐係等收皮

唔係借幾耐嘅問題,係借去邊嘅問題

布料冒中超都番到黎 eg 保連奴

有料既

想做山寨王

睇下點

般茅咪幾好

成個競爭環境都唔同, band5考第一好定係band1考第尾好

勁撚到

平時就放哂d訓練片呀相呀上IG打飛機
以為佢好有鬥心
屌點知走去d垃圾聯賽到打史萊姆

牙梅咁睇唔開走去蘇超做乜鳩

去東方算啦

條友只係想show off刷數據
同有鬥心係兩回事

講真，有鬥心就唔會為左份糧續約啦

明明日屌夜屌干地唔比機會佢，轉個頭閪女人加佢人工就四萬咁口續約

反而真係欣賞chalobah,solanke依2個知道無機會就即閃

切就明顯比人當long term future黎養咁待遇就差好遠，所以正常都續約

可能些路迪offer正選俾佢 其他隊冇啫

Solanke 唔係人工加得少走咩？

正常新仔都唔會開6萬比佢啦，好聽d咪逼你唔續佢囉
佢地家係痢收25k

而家轉風吹豬腦

人地j奧巴馬羊 我地j基佬 高治 卡路爾

收到風奧巴馬羊係浪費機會主義者

未來隊

垃圾>奧巴馬

Sms 係咩

Sergej Milinković-Savić

你google定真係識串

Google SM Savic

google啦,識串都唔會打到個" ć "字掛

成個月都未j得出

我打到西班牙文的

諗左陣邊撚個阿梅

雖然想要迪清高 但係點解要借亞衣

有埋清高, 佢10分鐘都唔知出唔出到, 佢想踢世界盃點都要有機會踢下啦

想要豬腦>>>清高

agger鼠囝

Chelsea FC
‏
已認證帳戶

@ChelseaFC
29 分鐘29 分鐘前
更多
Morning all! #MondayMotivation

Monday Motivation: No bid

基奧特的夢想是代表轟路士出賽

近日，C羅狀態有所回升，在對陣瓦倫西亞的焦點戰中，
葡萄牙人打入兩粒進球，幫助球隊取得了勝利。
據西班牙媒體《足球先生》報導，C羅不僅是球場上的主角，也同樣是轉會市場上的主角。
對於這個金球先生的未來，很多人都知道，他已經離皇馬很遠很遠了。
雖然C羅發揮出色，但是，皇馬高層依然把他放入交易名單中。
此次，皇馬主席弗洛倫蒂諾的想法是把C羅放入和切爾西的交易中，銀河戰艦希望得到阿扎爾。
皇馬在和切爾西的接觸中，皇馬提出希望給出C羅，然後帶走阿扎爾。但是，藍軍的反應和巴黎的反應一樣，他們並不想要葡萄牙巨星。
切爾西表示，球隊不需要一名33歲的球員，他們希望得到皇馬的另外一人，他就是被譽為皇馬王儲的阿森西奧。

easy go + 阿辛斯奧 deal

M朗>>>C朗
送都唔要

No c9

THIS SEASON:

LacazetteAlex
Minutes played: 1707
Goals scored: 11

Batshuayi
Minutes played: 521
Goals scored: 12

點同行運超人鬥

Emerson Palmieri is undergoing a medical in Cobham ahead of the completion of his transfer to the premier league winner from Roma.

The Italian star arrived in London on Saturday after the clubs agreed a reported fee of €20 million.

He will then meet some of his new team-mates before finally signing a five-and-a-half-year contract, alongside club Director Marina Granovskaia . Emerson will then be officially presented to the media and fans.

Done deal

welcome Emerson

阿朗: 終於有得抖喇!!!

你唔記得睇邊個出po

屌你老母真架

source?

J得多眼殘

未咁快有source，係一個可信既外國體育記者口頭話佢知。

條撚準備

其實係球會內部比料我

鼠囝改埋豬腦 拜利 sms ok?

Nine up日報

一見到個名就唔撚洗睇

屌你老豆

呢件同 bailey 最後十成唔會黎車

老鼠燈黎 吹奏咩衰咩

According to Rome-based Il Messaggero, Roma are planning on keeping Dzeko, despite Chelsea’s insistence on signing the striker.

However, the newspaper notes Emerson will join the Blues for €24m plus €5m in bonuses, although there are only two days for the transfer to be completed.

from 隔離轉會post

咁計姐係迪清高計埋bonus 都係二千萬歐

ok deal
and Ayi stay

連阿都就射 我地除得褲未

全力追基佬仲好

登雕未啊

屌你呀真係借走ayi
助攻俾阿狗買人，唔撚係掛

有無清同我一樣覺得黑世三可以係車仔掛靴
之後做助教係場邊玩牛尾巴？

準備起雕像啦 true blue legend

德媒： 阿仙奴與多蒙特就Aubameyang 轉會達成協議， 而Batshuayi 將會外借多蒙特取替 Aubameyang

hawk

Charly Musonda Junior is in Glasgow. Posing for his first selfie at the airport with @ElFizeeko. Last talks and medical planned. Loan to be completed today. #cfc

前鋒呢你老未

而家9x9係基佬了

原來baba好似係perm
武神打又去打垃圾，ayi 又話去多
痴撚線

前幾日我都以為Emerson同Dzeko黎硬

咁既高層 未撚官宣都唔撚信

多搵到阿衣做replacement
即係豬腦

武神打真係冇啲大志
去蘇超

武神打稱霸完so超番黎

放棄得啦
講真 出幾場都無乜表現
係有料就上咗位啦

以波論波，我覺得基佬好過dc高，有得打歐聯已經贏曬

天神未成材前咪又係比你地屌

點睇泰奧雲，係紐卡素場場比人屌依家爭緊法甲mvp

根本有d球員係25歲後先有野睇，musonda就得21歲，唔明點解幾場睇死人

百屌成材

我覺得借去so超真係無咩問題 如果佢有料
係so超整靚d數據咪番黎
一個球員有料佢去邊都打得起

以能力佢仲岩踢柱躉，不過西女人唔會買到

借撚到佢25歲成到材再番黎鞭我囉

唔覺，根本心態差

第1次聽到有西甲英超offer唔去，走去蘇超刷數據

係球場比雲加撚完仲唔夠

你比人鞭開架啦

梅唔差，高層經過盧卡古迪布尼應該會俾回購條款

肯接受一年約再講

同埋武神打呢d擺明係d愈有自中愈勁既人
借去so超比佢打起個信心都好
一陣借左去英超打沉左佢真係永不翻生

大家咁話

想跟羅渣士

[轉會最後倒數]車迷冬季轉會討論區

借返黎接受你老母啊
夏天就返歸架啦

去蘇超邊有進步嫁
個dembele 依家都冇人有興趣了

一個前鋒，三線作戰

no deal

干地要三個前鋒，閪女人仲即刻借多個走

比埋條命佢好唔好

咩隊有3前鋒咁把炮

係借先好
大家各取所需

不過依家啲source都無確實講過買定借

Morata Giroud Dzeko 3 個

又唔借又唔買我即刻飛去倫敦祝閪女人出入平安啊

你邊有錢買機票

我真係識飛

簽定bailey先啦

Chelsea considering alternatives to Dzeko. I just can't understand why Arsenal would allow Olivier Giroud to join Chelsea this month - remember Demba Ba?

Matt Law

無人會明班高層諗乜
八奇思考領域

關 Demba Ba咩事

當年阿狗想問車借ba

球會肯但摩狗叫停左

牙梅有英超西甲唔去
寧願揀去蘇超就知佢成唔到大器

999

981

982

983

984

Brendan Rodgers on Musonda loan: “He’s a really exciting prospect. 24 clubs were in for Charly, it’s a great coup for us.” #cfc

987

988

989

最後基佬留係阿 羊又去阿 亞衣又去多毛
雲加同西女人合作撚9干地

990

車=阿狗私家雞confirmed

推

994

995

get it

997

998

9999